原來係連登9UP都會比ADMIN搬POST

一講青政壞話 唔使5分鐘就去左圍爐台